林鄭稱不會貿然停工停課免墮圈套

Cable News

行政長官林鄭月娥表示，早上有示威者干擾交通，想癱瘓香港，極為自私，強調政府不會貿然宣布停工停課，以免跌入圈套。
她呼籲大學當局及學校要勸喻同學勿再參與違法行為，避開有暴力的示威行動，展示清晰立場，讓學生知道事態嚴重。

至於十一月二十四日的區議會選舉，她表示政府立場仍是盡最大努力舉辦公平公正安全的選舉，何時決定押後亦難以訂「死線」。

渣得中春袋

林鄭無視百萬市民訴求行為極度自私

個套係你老公同人用完留低㗎

佢死都唔會回應5大訴求
咁自然唔會停工停課 因為停完都冇用 第二日再塞過